成個立法會比民主派參選已經係一個局

一早知會去到下年選舉，不過廢事比你依一年阻住保皇狗做野，所以繼續比你遞表參選，差唔多收夠表再dq你，之後依一年立法會議席同區議會議席都無埋，立法會繼續推惡法